記住 反送中 反送中 反送中

係反送中
係五大訴求
林鄭今日都係無講 撤回

腦魔Lomoji製作人 - 歪洛：唔會再返去LIHKG

手足講得好！

爸爸